肥絲大隻 請入一入黎，有個字想問下你

屌你老母正字撚，你好撚煩啊 咪撚成日阻人討論

G持樓豬屌臭哂班正字撚

Ching Ho ball
將正字撚趕出連登

矛錯

禾聚討厭正字燃

呢條仆街唔係一般正字撚，寫撚埋晒d紅字簽埋名，阻撚住晒，屌你老母，阻人追post架ma

哇咁你都冇block佢呀？暗戀人直接講吖嘛

利申block 撚咗佢十世

我的確天生鍾意食肥膩野

依條仆街仲煩過之前個屌你老母留名
定係2個垃圾都係同一個人

以為你想問佢識唔識寫個醜字

想同佢講：吊佢老母

阿MISS想問下「啲」定「尐」先啱？

咁都要問
後者都唔知乜撚野黎

Miss，d duck五duck啊？

肥絲大隻

呢幾隻唔係正字？

你肯定？

「尐」字好多人用㗎, 包括熱狗, 到時又咩約定俗成啄鳩住你

好柒呀 彭志銘亂鳩嚟架 唔係話想撐個肥閪

又唔好咁講呀, 見過人拗十版八版㗎

禾你老母塊閪咩柒頭